[LIVE, 突發] 01/07/20 NSW早晨,

Sydney 今日有雲
最高氣溫22度
最低9度
相對濕度64%
繼續打文

凍咩？南區ok喎

屌邊條柒頭負皮我